宜家困緊𨋢 訓唔著可以入黎吹水

我真係恭喜你

報左警未

報左警未

消防員喺出面啦

咁得啦你仲吹咩

留番同消防員吹啦

自己一個？

望下你後面

2個人

一男一女？

上到網又幾好，可以傾下計

唔阻住佢地做野啦
消防員俾左支水我

搞你隔離個個啦

同我地吹條毛咩

已經過左40分鐘

sad9

有點急屎，你呢？

急尿未

咁慘?

唔好飲咁多水

出返嚟未
喺邊頭困lift呀

唔急

出左黎啦
喺旺角困

困左50分鐘
今年困既第二次
第一次喺公司 大廈新起
今次喺單幢 又係新𨋢 先用左幾個月